無事就黑警，有事就call警察

仲call警察係對你哋、對法治最後的信任；

你哋唔執法，係咪要市民執法！

唔執法咪證明左自己真係黑警囉

唔想執法，可以交返個執法權出來